香港從來都不屬於香港人

土共我屌你老母

成份報告都係避重就輕

但吹脹
選舉你無份，又冇得擺免

又送錢畀土共

嗯